一定要杜生親自道歉，還程小組一個公道

小組

係bo唔止公司

首先道歉 叫其他公司唔好同kiwi合作 係自己戇鳩講錯野
第二 道歉屌錯人 話kiwi冇溝通過就搵記者
第三 道歉拖糧 遲三個月
第四 代經理人向程道歉 因為過數冇通知

第五 道歉屌柒咗咁多網民

杜汶澤 我知你睇緊㗎
我屌你老母